話GME玩完既夠唔夠膽依家short爆佢？

＄58 仲有大把位得跌要short就快

好多批評嘅都係抽水怪
自己點會落場
有水就走出黎抽

從來都係笑人玩妖股賭身家
仲叫人short爆

睇淡唔一定要做淡
市場大把好股票，點解要玩9自己呢

隻野控盤控到咁 點知個莊會唔會食2邊
珍惜生命遠離妖股

點解要睇淡果啲賠你一齊賭

Trade 其他野都有錢賺，點解要賭

話左班sh撚黑心死賤種黎
水完人sh
今次就水人玩妖股

因為落場=on9

唔夠膽 吹咩

真
連人哋笑鳩佢乜嘢都未知

係場外食下花生 睇下班on9唔好？

你估個個都似你地要真金白銀落場輸錢先叫見證到歷史咩

On9先 short, 睇淡就long put

等你69420 先put

賭徒心態：
笑人食屎？食屎好失禮？
你咁叻 唔試下飲尿？
唔敢落場就收皮

自己洗濕左個頭咪慢慢玩囉

唔係咁傻閪點會輸到哭喪咁
等同賭仔過澳門輸到比人夾返香港咁
我地笑鳩個賭仔 佢就怒問：咁你地夠唔夠膽過澳門賭身家？
Dllm香港真係大把白癡仔

唔係冇諗過不過FT冇得short

食屎唔失禮
食完屎仲屌人唔一齊食屎嗰吓失禮
我80蚊入場400蚊走咗
咁點唔敢入場